屌你老母柴崎岳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

タレントで女優の真野恵里菜（２７）とスペイン１部ヘタフェのＭＦ柴崎岳（２５）が結婚することが１８日、分かった。複数の関係者によると、夏ごろまでには婚姻届を提出するとみられる。

唉
傳咗半年終於浮面

識食

同av女優結婚 ？

MORNING 娘

屌

真野恵里菜好正

好靚

咁嘅樣都食到

屌呀

好多日本妹都冇睇樣，成就大外一切

入過皇馬巴塞波的男人

柴崎岳，我屌你老味

好撚葡萄

算靚仔架啦

你睇個啲搞笑演員無端端娶個靚老婆仲樣衰啦

屌你老母柴崎岳

又有得踢西甲又有靚女朋友 夫復何求

野菜

27歲就嫁人
仲要細你2年

柴崎岳都樣衰
照下塊鏡啦屌你老母

日本球壇起碼都TOP 10啦

結完婚晚晚瘋狂中出
下年應該腳軟收皮

槙野智章 高梨臨

長友佑都 平愛梨

個個都食明星

中村俊輔 今井まなみ

相馬崇人 秦れい

佐藤勇人 松本ステファニー

坂田大輔 福岡サヤカ

久木野聡 立花彩野

鈴木隆行 橋本優子

宇佐美貴史 田井中蘭

乾貴士

井川祐輔都食明星仔啦

仲有棒球手呢
睇完就點解日本運動搞得起

智障算幾型

唔比 運動明星食唔通比二次元毒撚食咩

結衣搵邊個男優？

人地踢到去歐洲 就算唔係一線 都已經係國寶級
話佢襯唔起班毒撚照下鏡先

做運動多，下下都有氣有力！

連登仔：上過銀幕嘅都係雞，包括麻友

槙野智章好撚勁 無去外國都國家隊

去過啦
收咗皮返日本

屌你收聲啦

屌你老母

唉

sor

屌你老母仆街死

沙洛文卡勞 / 麻友雞

麻友未上都係

香港代表

陳肇麒?

玩具撚又輸

幾時斷腳

外國運動員有錢 嫁錢

世冠盃連皇馬班人都俾佢嚇親
估唔到遠東日本人迫到佢地咁緊
都係險勝

有錢有威望
仲要有戰績名留青史
入皇馬2粒波
有幾多日本人做到

香川＝真毒

好撚靚

個個儲氣踢一場搏表現 點會唔勁

柴崎岳 對比英超果幾位

條女以前正D有baby fat 依家太瘦

d女明星一早比過唔知幾多個男人屌啦

降班未啊你隊垃圾

未 我都無得出

條女跟你去西班牙？

其實柴崎岳幾好樣架喎

俾個韓國例子 運動員個個都食靚女架啦

錦戶亮

搵錦戶亮破處

川島永嗣

長谷部誠

岡崎真愛

川島永嗣條女係邊個

無人食鬼妹

真野正到

都幾靚仔丫
上面貼出黎好似得宇佐美比較無咁靚仔姐

同乾貴士一樣娶圈外人

條仆街成日救角

角大克星

到底真野個屎眼係咩味

菜菜最近兩本寫真都j撚到我虛脫

大陸妺 應該未有男朋友

咁樣點會有

踢波嘅會靚得去邊

反而連登仔個個中上樣就無囡 呢班囡肯定係雞係公廁

等降班啦

真田智障

宇佐美係飛腳踢到識飛
依家去左德國又冇左影

打德乙早排先連續幾輪入波

S_Kagawa =

又唔見中國隊儲氣踢一場好勁wor

仲有丸高愛實

on 仔

點會無左影
主力喎仲係

估唔到咁快

你仲激動過某人老公

唉 希望幸福啦

菜菜

佢條賓周一定好幸福

抵佢咁成功
係世俱盃踢出身價

佢踢德乙都有波入呀 下年都大機會升班

咁識食